# toc

## モンスターのご主人様

- link: [モンスターのご主人様](%E3%83%A2%E3%83%B3%E3%82%B9%E3%82%BF%E3%83%BC%E3%81%AE%E3%81%94%E4%B8%BB%E4%BA%BA%E6%A7%98/)
- tags: ショコラ・ミント／日暮 眠都 , R15 , node-novel , syosetu , エルフ , サバイバル , テイマー , ハーレム , モンスター娘 , 人間ヒロインあり , 冒険 , 剣と魔法 , 恋愛 , 残酷な描写あり , 異世界転移 , 異世界迷い込み , 異能力バトル , 異類婚姻譚

### titles

- モンスターのご主人様
- 我的怪物眷族

## 想當冒險者的女兒到首都當了等級Ｓ的冒險者

- link: [想當冒險者的女兒到首都當了等級Ｓ的冒險者](%E6%83%B3%E7%95%B6%E5%86%92%E9%9A%AA%E8%80%85%E7%9A%84%E5%A5%B3%E5%85%92%E5%88%B0%E9%A6%96%E9%83%BD%E7%95%B6%E4%BA%86%E7%AD%89%E7%B4%9A%EF%BC%B3%E7%9A%84%E5%86%92%E9%9A%AA%E8%80%85/)
- tags: 門司柿家 , R15 , node-novel , syosetu , おっさん , ほのぼの , ファザコン , 冒険 , 剣士 , 勘違い , 娘 , 残酷な描写あり , 父親 , 魔法

### titles

- 想當冒險者的女兒到首都當了等級Ｓ的冒險者
- 冒険者になりたいと都に出て行った娘がＳランクになってた

## 最強の鑑定士って誰のこと？～満腹ごはんで異世界生活

- link: [最強の鑑定士って誰のこと？～満腹ごはんで異世界生活](%E6%9C%80%E5%BC%B7%E3%81%AE%E9%91%91%E5%AE%9A%E5%A3%AB%E3%81%A3%E3%81%A6%E8%AA%B0%E3%81%AE%E3%81%93%E3%81%A8%EF%BC%9F%EF%BD%9E%E6%BA%80%E8%85%B9%E3%81%94%E3%81%AF%E3%82%93%E3%81%A7%E7%95%B0%E4%B8%96%E7%95%8C%E7%94%9F%E6%B4%BB/)
- tags: 港瀬つかさ , node-novel , syosetu , ご都合主義 , だけど無双しない , ほのぼの , オカン的な意味で , コミカライズ , チート持ち , モテモテ , 主人公は乙男 , 日常 , 書籍化 , 異世界転移 , 鑑定要素は１割以下？ , 飯テロ

### titles

- 最強の鑑定士って誰のこと？～満腹ごはんで異世界生活
- 最強の鑑定士って誰のこと？～満腹ごはんで異世界生活～
- 最強鑒定師在說誰呢

## 破滅の魔導王とゴーレムの蛮妃

- link: [破滅の魔導王とゴーレムの蛮妃](%E7%A0%B4%E6%BB%85%E3%81%AE%E9%AD%94%E5%B0%8E%E7%8E%8B%E3%81%A8%E3%82%B4%E3%83%BC%E3%83%AC%E3%83%A0%E3%81%AE%E8%9B%AE%E5%A6%83/)
- tags: 北下路 来名 , R15 , node-novel , syosetu , ほのぼのヤンデレ , エルフ(?) , ゴーレム , タッグバトル , 土属性主人公 , 旅 , 残酷な描写あり , 異世界転移 , 異類婚姻譚 , 魔王

### titles

- 破滅の魔導王とゴーレムの蛮妃
- 破滅之魔導王與魔偶蠻妃
